林奠見記者 大家估下又會講乜

大學 唔係用黎窩藏罪犯嘅地方
我強烈譴責示威者使用暴力

話: 我呢兩日去含一哥條撚
含到自己又西口西面咁嘅樣
歡迎大家再來屌柒我

命令?????????

學生被煽動
暴徒佔領校園
支持警方執法
大量警員受傷
不容許暴力行為

林：能否和平解決既主導權唔係佢到

問下佢班曱甴開車撞人私刑囉槍指人頭

唔想理
死撚左好多人啦
仲走去理啲冚家剷做乜

都係個啲

點解要估？屌佢老母學生被困嘅時候佢去左邊？